10.1荃灣發夢後感 檢討

發夢10.1係荃灣 晏就時份 前線人太少 物資極不足 由其酒樽 出現有酒冇樽情況 但因為popo人數未好多 所以都反推到
係眾安街戈邊 對面popo明明得2隊 前線手足約有6十 人數佔優 多次推進 而好多手足都冇咩重裝
棍都係路邊執竹 但中線手足退太後 前線物資未有補給 以及未有哨/睇水 以致被popo千色方向反圍 多位手足被捕.....
及後發生開真槍事件 一件手足接近0距離中槍 之後各手足開始覺醒

做得好地方： 成功破壞政府合暑/黨錢 紅底店鋪Objective attack 多處有火魔法

改善： 中後排太遲覺醒 以致最初前線物資不足 由其火魔法
中線欠哨兵 多個鐵甲威龍full gear手足在後 一開始時未有支援前線
今日荃灣popo應該得好少警力 所以先會tg放題同出埋真槍 popo係都會驚 有得贏嫁
如果做到改善 被捕人數應該會大大減少
以10.1荃灣警力黎睇 反推迫popo退機會都好大
希望各手足抽時間睇 祝手足們武運昌隆

經過今日 殺警都唔係問題 ！

推

今日帶咗幾罐雀巢飲 但唔知可以比邊個

Agree

向前傳就得

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

有啲野想講
我係今日喺荃灣諗住包抄巷仔嗰幾隻狗既手足
嗰陣有10隻狗隻係個巷仔到，我到大概30人一齊去後面包抄佢地，大家話1 2 3衝 ，係衝吧 不過衝衝下 冇啦啦停我係最前見撚到你地咁我真係好撚灰心 仲有手足比人拉埋 重點係咩 係石人救佢地 個個一齊跑走 明明咁夠人 點解都唔敢打 仲要隻狗揮手 你地又望撚住佢 好撚灰 唉 明明救到佢地 好撚自責

太多人無野做，行行企企，文宣都唔帶

冇人救 嬲得咋打錯

手足 我明白 眼見其他手足被捕戈種心情....
唔想再不斷重複 佢地而家行刑式開槍 所以要果斷

今日都叫有小小改進 起碼知道唔好得個走字 但膽需要時間變大

好對唔住佢地 嗰陣仲要冇記者 又問唔切名 對唔住手足

之前棄裝棄到得個3200仲要無眼罩都企前，明明已經開咗真槍，點解仲可以無覺悟，向後望成堆包到實一實都無人上黎，個感覺其實幾灰，今日荃灣已經少防暴，估唔到有人中槍都係咁嘅心態，咁你地咁執著831死人做乜?反正心態都唔會變。

今日荃灣大叫打狗然後個個向前係假象，只係因為對面人少先比我地反堆到

新手村 一叫退小小 恐慌性跑
或者大家真係要考慮荃灣仲適唔適合打

老實講8.5同今日有出黎都心知肚明

無利用天橋優勢
無目標進行攻防戰
狗屋位置偏僻
永遠劇本都係行去葵涌

->直接去深水埗支援咪算

今日人群極之鬆散
(亦係較其他區早完原因之一)
有得反攻但唔夠人
勝在火魔法師多

同我推爆！！荃灣開槍另一角度！！係隻狗自己沖入人群，唔係自衞

人真係太散真係太新手村 有手足中槍令其他手足覺醒 但cost太高

覺
今日留左係荃灣一日
真心好多位唔使咁驚 咁快跑走
我明白每個人都驚被捕
但有冇諗過其實真係得好少狗 咁多區入面 荃灣已經好撚安全
見到好多full gear都係行行企企等運到咁
希望每個人都可以勇敢啲 我地得架 啲狗都會驚架

同埋想講set路障嘅問題
唔係每個人對於點set都好了解
有經驗嘅唔該指點下
而唔係淨係企係度屌人老母 講經咁款
冇人會特登set黎阻住前線行架
慳返啖氣研究下點做仲好啦
我地會改架

荃灣d狗根本算少 唔係唔會一直tg放題 佢地唔夠人先要咁做
太多full gear太太企企 戈d手足裝備好過好多前線 企上d做勢都好 同埋中後退太快 前線變condom咁款 set block真係要夾好 唔係set完拆再轉 曬功夫

仲要今日荃灣無動用畜聾，畜聾上埋場可能散得仲快